如果佢係對你有意思，會畀啲咩signal (5）

上一個post:如果佢係對你有意思，會畀啲咩signal (4)

來來來都來分享

又見到你喇柏賢

竟然係我開

柏賢
原先諗住我開

保唔住

上個post你咪話鍾意呢d人既 點解既 鍾意佢有神秘感

大家都好得閒

係你架喇 無其他選擇

上緊堂垃圾堂 無用

推po推得快既奬勵

都係嘅，畀曬啲明顯嘅暗示你

你鍾意姐姐呀

留名
今日佢起身果陣send 咗佢張床比我睇

拍得拖小真係get唔到 我仲諗係咪俾緊暗示我

嘩

我大過你呀 我讀緊ive喇

我夠少

喔條女返part time

我都有咁諗，所以唔可以見得咁疏

你女仔點同 至少明女仔諗咩

A0揮手

Once a week

唔知係咪關係又升一級

佢都讀緊書咋 不過唔同校 佢讀top up

A1

緊係

Send床照俾你

訓左一陣，醒左真係到柏腎開

等唔切你啦

訓左半個鐘就爆po，你地真係好得閒

時間不等人 愛情不留人

我都想開，但係返工悶到訓左

多煩惱

係愛呀哈利

單身狗有咩做?

返工有得訓 正到

臨收工先黎咁大雨

做單身狗

咪係 半個鐘人工白抖

有冇帶遮！

唔通連個天 都唔鍾意你

我成日用左哈利把聲取代左鄧不利把聲

想問下有無人會因為個女仔比signal比得太明顯而覺得無哂feel 甚至覺得有點chur

個女仔a0未拍過拖，我諒解嘅，但真係搞到無哂情趣

下星期就正常返會有啲野做，呢兩個星期我返工係打機，睇po，同同事玩三國殺，訓覺

我黎接你！等我

睇人放閃

我用佢老母喎

未試過 點睇

係愛呀柏賢

每日有9成時間我都唔洗做

新post留名

太chur/唔吸引？

帶左，睇下一陣車站有冇女女冇帶遮然後遮埋佢

返到咁寫意

我都會遮人 人間溫暖

上天見到我係少林寺返工為我哭泣

咩玩法

係愛呀哈利 哈利

快

點樣chur

有無諗過個天係笑喊

揮手

因為我早就做晒啲野，啲仆街叫我兩星期做好去，我一日就做完，所以我咪咁得閒

屌你

佢成日話我唔成熟做d行為好小朋友
但我對佢係超好 佢自己都知
依家係等佢諗清楚想點
好似off topic

我自己都笑左

咁高效率

柏腎笑甚麼，繼續做廢青啦

唔成熟？你成日管佢定呷醋？

笑你完美

我一向快
其實唔想將一樣野拖長黎做姐，平時唔返工做人都係咁，每樣野都好快整好，啲朋友提議去玩呀個啲，我隔一陣就plan好晒，追女仔都一樣，唔可以拖咁耐

佢都好矛盾喎...

唉

巴打好波

咩事

笑甚麼，大家都閃單身狗

十月芥菜俱樂部，有咩幫到你?

dybala 專心打歐聯啦

含春定起心

我發現呢個係柏腎第一個開既po，負皮支持先

原本佢都嘅外表同性格唔係我鍾意開個type，但我地好好傾，晚晚都會傾電話，原本想慢慢做下朋友互相了解下先睇下點，點知佢係咁比埋d暗示話佢想做我女朋友，仲開始有d要求，例如佢話佢好鍾意影相，如果第日男友識認相就好了，我就一句達埋去話我唔玩相機，之後又話佢自己肥肥地，第日男友係有做開gym,打籃球會易d襯番我囉，但我平時只踢波踢單車
我覺得呢d野真係令我有d chur

但我又唔想無左個好好傾嘅朋友，又唔知點say no 好
不過佢今日開始無覆我msg了，我諗佢應該feel到我唔鍾意佢，所以佢無再覆了

佢咁講其實有啲難頂

究竟係鍾意佢自己定鍾意你好明顯啦，要個男朋友去就自己而唔係去諗點去就男朋友，好極有限

起心

咁佢a0唔明
我都唔怪佢嘅
只係我地都未承認係男女朋友，佢就已經講呢d,我真係接受唔到

咁又係呀下下要人改變又將你當幻想對象

唔係呢d唔成熟 佢話係d行為好細佬咁
例如食野好唔顧儀態呀 同佢d fd出去講野懶好笑果d

公司叫我走先

巴打，鐘意你既人唔會要你改變去迎佢，反而係會接受你，可能中間會好多怨言，但係咁樣並唔代表佢唔鐘意你，只係要時間去接受佢接受唔到既嘢

唔駛再返嚟

佢自己都話好矛盾 佢驚搵唔返好似個我對佢咁好嘅人

執包袱走

而家咁既天氣最岩打開話題

心裡的雨傾盆而下 也沾不濕她的髮

唔洗強調你快架喎

我都想，而家大約兩星期一次啦

請你下場一定要戴帽

走啦你 唔要你呀

唔係
佢又做話題終結者

我都想唔洗再返去

都好

我叫浩然呀

快槍手

除左一樣野好持久

最好啦

咁多人推po

俾人踢爆左

純吹水，變左吹水po

有柏賢丫嘛

所以我都覺得佢未明咩係愛（呢句好似有d嘔心）
佢只係覺得我係一個外在條件好但又唔係壞人嘅男仔就已經話鍾意我，但又未真心去了解欣賞我，我原本想慢慢黎大家了解睇下有無值得欣賞嘅地方，就算佢唔係我鍾意開個type
但而家搞到咁無得做fd，我自己其實覺得有d可惜，但我真係無辦法

沙田頭先落雨落到黑雨咁 癡左線 大家記得帶傘

我自己都唔知

好

喺屋企駛乜帶

沙田ive?

扮冇帶等啲女女遮你

看得自己這麼高.jpg

勿相認

係佢眼中姐
唔好咁針我la
普通男仔一個

正常樣？

sorry

推

突然睇到大笑咗

金鋼腿

突破盲腸

踢一次單車要幾錢

外在條件我主要係想指為人以外嘅條件大家唔好誤會

打錯姐

咁係有啲可惜嘅，不過唔啱都冇得勉強

有個女女坐我隔離，幾靚女

圖呢 拎電話啦

佢應該冇帶遮，見佢濕晒，遞左包紙巾比佢

入黎留名先

嗨

振作返未

推post速度遠超於我睇post，留名

慢慢追

冇失落過

臨落車俾左把遮佢
佢問我拎聯絡方式話遲啲比返把遮我

你咪話點解其他行業唔考慮囉

又推爆 點追

星期一到星期六啦 頭先又手賤搵佢
係時候自動收皮

還遮畀你炸唔好諗多

佢一直唔點理你？

睇咗post咁耐，到底柏賢男人定女人嚟

每次完左TOPIC都係我搵返佢 但我搵佢 佢又肯傾下
睇唔透

痴線，快到

我都想知

女

好似係

same case

咁快第5個

我唔搵佢 佢可以唔搵我
雖則佢應該係比較摺 同慢熱 但真係唔知點傾落去

講咗咁耐

唉呢頭話唔要比佢收做兵 果頭就撞到佢
仲扮哂野問我飲酒飲到幾點返
又問有冇頭痛胃痛
放過我啦

真係識做娘娘㗎喎

每次都係我做主動，又話女追男隔層紗，假嘅
但除咗whatsapp又好好傾，我真係睇唔透

姐係真人有見面? 咁仲好啦
如果佢成日上線中 但唔搵你 咁就.......

我果個好少用WHATSAPP 我唔識分佢係唔想搵人定唔想理我

應該係唔鍾意send message 掛

心諗 收皮啦唔係因為你呢條仆街我使鬼飲

佢話佢對男人會man d係自我保衛黎 咁點算 啱啱佢錄音錄埋同frd傾計果把聲 好溫柔

我識有個人都好少用whatsapp 係因為好enjoy自己一個 冇一個特別想覆既人

咪撚理佢

主動小小啦 係差一個機會

點解會好似好憎佢咁？

畀啲勇氣自己！

我明 我自己都係咁
我諗我最多厚面皮多一排 跟住應該就自動收皮

冇回應真係會灰鳩

求助 我唔知點好

仲未應

有回應都係你問一句佢答一句

咁你咪軟化佢

咁快到5 希望唔好變質

佢好似好想我送果對鞋俾佢 我驚我做左兵

啱啱又send幅圖黎同我講話499咋 咁樣

我迷失在這場愛情遊戲

我真係未試過咁 好伏feel

唔會啦

你買囉

我都唔知 佢之前又話唔收另一個男仔送既野 唔會收兵 但依家又咁 好撚驚又俾錢做兵

但真心問人拎禮物好唔要面

點解可以咁快開到5……
本身淨係默默地睇你地交流但係推po速度快到

伏味濃啊巴打

栢賢絲打勁活躍

真係好癲
唔洗返工返學咩

我都覺 有心想發展/唔想你誤會想女仔 正常會拒絕收禮 食餐飯都AA

掛住你地囉

亦唔會指明要禮物...

我都唔知 其實我送唔係問題 而係我唔想做左好多野之後得個吉 我本身自己住又要返工又要返學 草錢草得好辛苦

不過有啲男仔又會唔中意AA，覺得無面

……似收兵啵
真係鍾意唔會咁樣開聲叫你買啦
勁似當你水魚咁劏

你扮傻仔好唔好真係變

佢有錢過我嘅咪係

佢話如果佢鍾意一個人根本唔敢同嗰個人Skype
然後佢每日都同我Skype 完全fd zone了

但佢真係send埋同第二個男仔d對話俾我睇話唔想個男仔誤會有希望所以想要既都拒絕左

正常一開始都唔會好意思要人地請掛
老奉咩依家……自己係絲都好憎嗰啲咩都老奉咁嘅女仔
定係因為咁我先A0

都唔係架，有啲會覺得係男人既尊嚴

我會覺得你肯拎個銀包出黎話夾番既一定加分

攤大手板問人拎禮物好咩？就算鍾意你都要諗諗去唔去馬啦

你都啱既

多數請返佢食糖水或者請睇戲

無錯 最少一開頭唔會先 發展落去大家識做互相請下

啱啊我覺得有來有往好啲
單方面付出好慘，最慘係人地唔會多謝你

同佢講返佢個樣即刻中咗六合彩咁

仲要一腳踢開你

買完一係收你皮一係就陸續有嚟 賤到

所以巴打真係唔好咁傻豬 499我地分左佢好過啦

依啲教訓一啲都唔值得買

未一齊就暗示要禮物

逼人地送咁樣好咩 係都高招啲啦

明示啦屌

咁係我講先既 佢本身話貴 唔洗 依家又話499咋 咁樣

明示黎喎，仲暗乜撚嘢

巴打你咁樣唔得，縱壞曬啦

貴唔貴都希望你買俾佢
唔用到佢d錢就得

自己要嘅嘢自己去買啦 有親都唔會咁啦

唔好嘅唔好啦貴喎

呢d推拉真係

自己買會好開心好有滿足感💕
……但見到乜都好想買

識用EPS真係仆街

係咪得女人先會明

老母叫我唔好開EPS，聽老母話係啱的
利申：無開，開左應該已經乞緊食

避得一時

收聲啊我唔聽啊

等緊新個案分享唯有吹下水先？

人呢

仲有幾多人係到呀，好似多左好多新人喎

我囉

你唔係啦

我追唔切

你都唔係新人啦

推po快到好多我生面口既人

Hi巴打好耐冇見

新人劉明

慢慢追，唔急嘅，不過又快，如果唔係又幾頁架啦

冇追到你case

你都新

我認得你咪得

印象中佢好似...

唔得咩

得

柏賢

好似乜野？

好似冇.....

我地個原樓主呢

好好聽嘅名

我掛住佢了

一向都冇諗太多

柏腎係絲，好似

成個麻甩佬咁我錯啦

其實柏賢邊個黎

咩料

咁你有冇畀

快啲召喚佢返黎

係我自己覺得靚嘅字擺埋一齊做名

栢賢絲打話覺得個名好聽所以改

你兩隻字都打錯既，係柏腎

俾左佢

拍你個腎呀 腎功能會下降

對唔住大佬
柏腎

推到啲人入黎

flirt唔起係咪即係friendzone左

咪拍你自己個腎囉

你點flirt

正確

個女仔應該DSE，見佢攬住啲書

你就咁一句 好難知係咪

唔想咁details
不如講下friendzone左對flirt係咩反應

唔好嬲啦 柏賢定柏腎都係你啫

我有keep住追post架 返工太忙唔得閒應

Flirt返佢

老牛食嫩草？

你啱呀又都係名姐

係佢唔flirt返我

乖

我會flirt返，唔flirt可能佢本身唔識呢

係pantry見就好多野講，whatsapp就hea hea地

你講左咩嚟flirt人呀

佢一定識呢，即係收左皮啦

呢度就已經有一個唔係好識

你平時講咩

我上年先DSE完

咁你嬲乜

佢依家又話499都係好貴唔洗

我有唔少放棄左冇追

好難捉摸呀
佢係咪睇到呢個po

底已起

出左街未？

等我推下post

點睇？

推得快到咁。。。點追。。。。

快到呢

都冇真嬲

岩岩連icon都唔見埋
睇黎應該block埋我lu

算啦

喺時候要再講得肉麻啲

問今日覺得佢個髮形點？剪咩髮形好？
但whatsapp又heahea下🤔

[member] 例如 ?[ /member]

好似我咁就太遲喇
去馬啦

頂

加唔到密好柒

追晒要好多時間，好攰

仲愛唔愛我

有個女仔話對住我想死

點解

咁慘

咁你收皮都得啦

屌，你講嗰d全部都係

已經好明顯啦喎
如果佢對你冇興趣嘅話佢唔會提出有野想做 因為怕你會約佢
但要佢直接約埋你啦喎 即係對你好有興趣

[member]如果佢flirt完會覺得好sweet係咪我功力唔夠深 [/member］

屌

唔明

講緊咩

即係
你其實唔受佢？

其實係fdzone佢但佢flirt我flirt到我心好亂

你講咩，加密唔到好柒

你改返我就明喇
可能你都有少少冧佢？

Fd咗幾年

好朋友黎

唉25號係咪都會落雨

佢呢排冇啦啦先flirt你？

咁多日之後點知呀
掛個晴天娃娃囉

你睇戲炸嘛

超好朋友嚟

定係又玩玩下果d

係 仲flirt到好正

所以唔洗傷心

落雨仲好啦一把私家傘

我以為佢玩，我玩返佢點知唔夠抽

勇敢地拖落去啦

你沈左？

咁又冇嘅 少少啦

今次玩大左

要平復吓先

親密朋友嘅下一步
係情人定兄弟姊妹

渣GA

通常唔會係情人！

我咁純情

返教會咩…兄弟姐妹 大家都有意咪情人

膠都廢事俾

教會係弟兄姊妹

推推推推推推推

玩十連

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

等我嚟愛你 訓完個妟覺食埋飯啦我

咁都連唔到

慢幾秒添

我真係好得閒

都叻

做下其他野囉，我都玩緊PAD

新入post表示日日秒回 錄埋音都係冇用

你又係點，有冇詳情

有好感啫，唔中意你既，秒回都廢事理

推推推推推

又再dead air
我打算放棄

咁快

唔溫書？

打下L4D2先

睇佢個款未咁快考X1/X2

可憐我要做Paper

絲打讀econ ba? 定中lit

24,29
我都有做paper

識左佢多過半年
啲對話都係無點改進

2500字final paper 進度係0

半年我早就放棄了

加油

半年都冇改進收得皮

其實DSE好易，唔洗擔心

但夜晚做做下會好肚餓

食宵夜

岩岩先走

佢好明顯唔多擔心啦 推po快到 秒回

其實真係冇咩好驚，去到考場根本冇野緊張

救命

A0毒撚表示冇人比過signal 自己

上年臨考前一兩日先溫書，溫唔多過3個鐘走左去打機
結果出黎有4有5，淨係炒左一科

咁又係我嗰時都唔緊張

疊埋心水同佢做朋友算

其實會唔會有但係get唔到咋……
我啲fd成日咁話我

試下改變下自己

冇可能架 一見佢就會唔開心 認真

試下俾d信心自己

Bio絲

唔係咁易架葉師傅

我改佢係contact list個名叫仆街
迫自己唔好ff咁多

仲好得閒係到睇啲女著咩衫
書都冇拎過出黎睇

唔係咁易架葉師父，比啲信心自己可能就變左狂妄自大

扑左佢咪見唔到囉，唔洗煩

我直接封存左佢wtsap
冇眼屎乾淨盲

難過入女女中路

其實啲人點解咁鐘意封存 直接delete 左佢唔係更好咩

係啊
已經皮已收
之前仲話同我去食高級餐廳

我都好鍾意清，一日清幾次，清到畀人屌

因為想搵record都可以
可能有d資訊性嘅野

佢又無做錯野
每次佢wtsapp我，我都覺得佢好可愛

咁樣會好辛苦 cls

但係佢一搵你就會再彈出黎

如果佢第時有女朋友，我會祝福佢但同時會遠離佢

屌咁係你自己痴埋去，又唔肯扑左佢

咁咪睇完再封存 唔好回應

咁呢啲咪犯賤囉

我成日都覺得你好難祝福一個你仍然鐘意既人

我先唔會祝福佢 我一定活得比佢好

可能想緬懷下？
冇呢方面經驗

唔捨得
從未見過一個男仔咁特別

又想遠離人見唔到，又唔做絕啲，一定會記得返，自己攞黎賤

有咩特別

特別蠢 係我眼中係優點
同埋開極話題都勁悶，但我又好鐘意佢咁傻氣

俾人無視咗我個case

講多次

講多次囉

鐘意一個人佢做乜都真係優點黎

我講閒話家常都可以幾個鐘

我認我犯賤
做左好多次主動，佢都get唔到

唔鐘意一個人呢就佢做乜都係缺點

咁你應該有好多對象

咁真係勉強唔黎，唔係你既得到都唔係屬於你

會唔會有人咁蠢

佢有返
所以唔知佢係博愛定真愛

咁樣得法
有意思咩？盞令佢憎咗你

都係ff下 太主動會攰

係濫愛

有心就打個電話去講清楚佢
一係就約出嚟

再講多次啦乖唔好唔開心

我驚無朋友做咋
我當初錯過佢俾既signal，到依家我俾返signal佢又get唔到

係咪呢個

教會啲人 好似冇理由咁對人好

約出黎一五一十講清楚，同時俾自己解脫，真係對你冇感覺咪唔好再搵佢，放低佢搵第二個

你做翻啲一樣嘅嘢
再做得出面啲

不嬲講清楚呢啲野都冇朋友做架啦，你唔係會信我地仲係朋友架可
呢套下話

教會啲人希望上主打救你啫

教會啲人各懷鬼胎

好似得我被人拒絕完之後仲係密友？

我既話係好難再見亦是朋友，始終再相處有啲唔自在，除非返學/做野一定見到

直接同佢講咩

利申日日都見
WhatsApp 繼續佢關心吓我我關心吓佢

唔係你想點

我明明有覆

扮無事功力十分強

果句咩係你點解

難啲喎

係咪聽唔清這個機會依句

感覺突然間同佢有啲deadair咗
跟住轉咗去其他話題
又講到我有寫開野既習慣
佢話下次要拎本野俾佢親眼睇

佢成日都藍tick我 又唔會主動搵下我
次次都係我搵佢 不過出到街又好熱情
之前我頂唔順打左一大篇野話我唔鐘意佢唔覆
佢就解釋番話忙緊成日唔記得覆
同埋本身唔太用whatsapp 好少主動搵人
之後日日都keep住覆我幾無聊都覆
其實有冇機定fdzone左

利申：絲

咁樣好虐待自己

唔好灰住啦可能係睇你咩反應啫
下次借機send下啲美食圖撩佢一齊食啦？

如何得知係虐待

個陣我搞笑咁覆佢話這些機會個張圖
佢就回我 「係我」
即係佢個陣扮緊啊源

WhatsApp 好難車

一定有意思

［member]佢係咪同你講佢鐘意你唔代表可以一齊，佢而家暫時唔適合拍拖住[/member][/quote]

通常有意思都秒回
但佢話唔太用 咁應該冇咩住

十五十六，可能佢自己都唔知自己想點

答佢：你有我陪你

問佢要唔要佢呀

同佢日日見點會唔得

直接食住上啦等咩咁

[/quote]
時間唔等人

[/quote]

我都係抱住平常心咁同普通朋友食飯就算

放緊假

我怕我真係好似係佢個句一樣係想太多

順便再利申一下我A0
所以真係唔知男仔點先算係鐘意人

咁樣算㗎啦，秒回其實都係

正是我

少林功夫好嘢好好嘢

我係鐵頭功，無敵鐵頭功，佢係金剛腿

金～剛～腿～

係有上主就打救下我
到底你條𡃁搞邊科
我同佢無咩共同朋友所以完全睇唔透

好困惑

但有時候都會諗佢秒回可能平時扮工太無聊
所以先咁得閒
Btw之前同佢去街發覺佢對女仔真係幾細心

無聊打機唔好，覆你

三國殺即刻諗起dse果陣日日為左玩搞到溫唔到書

邊有咁多機打啊
打得多都想抖吓啦哈哈

算啦 唔好畀藉口自己

我溫完再玩，一隻超浪費時間既驚
而家成日玩到訓左，睇人出牌慢到想訓

佢想點架

之前癲到番屋企再係手機到down 落黎玩

我淨係電腦玩

唔知今日內可唔可以推到1001

你努力啲

我幫手推 岩岩趕完asm好得閒

會嘅會嘅

留個1001俾你

一日推爆兩個post

有預感訓完覺有排追PO

又留

依家進度好慢

推快啲咪我開囉

等我開啦

就散席了

咁你夜啲瞓我地傾耐啲

咁想開PO呀

好 唔好走

繼續留守

輕輕一推

轉過頭返黎推左5頁

等你好耐啦

有status喎

打機

輕輕推一推

食完個飯返黎就二十幾頁

就快三十

打lol

推多次

返曬嚟未！

辣殺驚，不了

見到台仔都唔開胃，玩L4D2仲好

返嚟啦我我去睇睇做Paper啲參考資料啫

點解要推得咁勁 想傾偈都好難傾到喎

柏腎會遂個都覆，好似係

寫埋啲paper都唔知為乜 一啲用都無

根本就係

咁係最好

佢好得閒 mon住個post

社交大師

點解唔係先

Mon實你地

做乜扑左10件

廢青的日常

我都唔想嫁明明諗住呃張紙畢業就算啦

建建下就進一步架啦

賤人

我都好驚畢唔到業

點賤法

一啲啦一啲係騷擾我

好似係

有人會騷擾你

畢業就係失業
交埋論文就畢業
我真係想拖到個市好返少少先交

留名學野

一係炸我whatsapp一係炸我電話 dllm

defer！

柏賢返緊工定返學呀?

考試

佢考緊DSE年輕真好

打陣機就十幾頁 唔追啦 睇jeff哥

唔好亂加野喎

好撚想

真係有

打過去屌佢老母

睇佢瀨屎

記得玩多d咪急住搵錢

有一次我133打過去問佢做乜打畀我佢話打錯

我驚我生存唔到，份Paper星期日dead2500字依家係0

記得唔撚好做U記，唔聽就算

真係諗過做

個post實在去得太快
有新情況再留名搵大家問意見

係娛樂之餘搵下錢，唔係搵錢行先，當賺下去玩嘅錢就得嫁啦唔使搏命

唔撚好去呀

絲打教路

傻豬嚟嘅，成日OT又遲收工，啲人落半閘都照衝入去嫁

我好你少少
五月頭 但有兩份。。。
其中一份三千五只係定左topic

咁想知你去做下
我提左你地架喇

大家一齊唔訓覺做Paper

西工一份，自己咁都要做到時仆左街唔好喊

咁快816

要做最好搵就係打自己學校工
9hea又好pay,再做下咩研究比人問下野
錢途無限

我覺得女約男睇戲已經好大暗示 有次咁岩同個男同事同一日放假就一早whatsapp佢問睇唔睇戲 隔左成三個鐘佢先收到同回message 不過佢拒絕左我話放假好多野做
想問巴打你地係咪唔鐘意女仔臨時約你？但我覺得提早約既話仲顯得對你有意思

哇 屌解呀

利申：做過

啱啊有fd做過
我咁醒唔會做呢啲
你喺屋企附近搵下呢冇咩人行嗰啲鋪頭返咪得囉，U記人工又唔係高到值得你咁辛苦

佢肯同你pm唔講公事已經係好大暗示

Hello媽咪，哇

我都有諗過做喎

以前同FD一齊做所以先去，最尾做左幾日一齊走左

又就爆po

咁多傻豬仔
佢地連文具都好似要自己岀（唔肯定等巴打答你地）

咪話我冇提你地，真係冇你地想像咁好，50蚊做九百幾樣野，俾100蚊就差唔多

說好的final sem好hea可以free ride人呢

係呀屌 ，乜閪都要自己買，又要買埋佢啲毒撚衫

入面個個都臭閪黎，唔講粗口形容唔到佢地

兩個都係啦

我唔做freerider呢啲咁PK嘅人嘅

咁做咩好

fd分享話又要瘋狂摺衫，又要瘋狂將啲衫換位擺，仲要成日講promotion

Block?

唔通扑嘢？

百佳惠康，近自己屋企，個排成日落街買野都見到佢地
女既做收銀99%請

同是天涯淪落人……但係freerider都俾我逼到佢地做野同唔夠膽唔覆我機

絲打睇落好似誤解左

總之就臭閪工一份，我兩日走左，咁你自己諗下有幾惡做

扑都唔識

巴當絲？

近自己屋企真心！人工冇咁高就當車錢時間喺返嗰度啦返工放工又方便，你信我啦

咁我誤解你誤解左

真係架，上年DSE雞提提你

友誼波

上上年DSE雞提提你

幾時呢度變討論公廁

變左上班台PO

Sorry囉

錫返

講開咪提下唔想大家中伏，佢地中伏之後邊個得閒同我地推po

超市唔好做 人工唔太高 而且辛苦
做sales，飲食都好過

幫你補翻個

我就做緊sales啦當年考完做到依家

做sales都係signal嚟好似係

冇工唔辛苦，打工係咁
飲食仲惡做，我以前都做過

每年都有人中伏，講過又唔聽，係都要自己去仆街

正所謂條路自己揀⋯

咩

做sales 咪算....訓練下把口

記住你乜柒學歷優勢都冇，唔好同人講咩最少50蚊一個鐘個啲，如果你一直咁企硬到頭來你唔洗有工返

Lur口水再講過

不過你都可以唔聽既，我都好想睇人仆街

好啦

……我都唔係返50蚊個鐘I'm loser
但係我返嗰份好Hea成日冇客入嚟搞
通常都係食下餅吹下水燙下摺下衫咁就一日

真係推得好快 打左鋪lol姐

個post推得超快但係離曬題

50蚊一粒鐘都好低

感情台邊扮工台

我以前返一田，同啲呀姐撈到熟晒，有啲主管仲請我地食雞，係個倉到食左兩個鐘

lol好玩咩

真係好後生 但好似好有經驗咁:

有冇野想分享
等緊人入嚟分享嘛

邊個

廢事沉

感情台吹水台上班台

啲人話i5都唔夠玩喎
我心諗呢啲垃圾畫質game pentium+intel hd都夠晒
俾夠Xeon E7+Titan XP你好未

冇學歷學人講咩價，不要把自己看得那麼高

Same

player

我早就DEL撚埋隻驚

見就快沉不如開定新po?

我有朋友叫都唔會玩，太悶同垃圾

你囉 好有戀愛經驗咁
你地就好可以咁夜訓 我依家要訓聽朝5點半起身返工

爆得切既

好啦你開

點樣暗示
利申內向 留名學野

肉體年輕姐

星期六仲要返工咁慘
我放假

毒撚無野做咪打下機

等我都留名學野先

因為柏腎其實係玩家

我份工無分星期六日 返兩日放一日

玩過你咩

如果佢對你有意思，會俾啲咩Signal (6)

新po喺度

我玩L4D2多
間唔中開下個垃圾跑online睇下啲厹呃蝦條

竟然開到5！

我又囉囉攣想搵返個男仔
好犯賤呀

咁其實好好，好似紀律部隊咁

有singal又點，佢話大家好忙好難見，唔敢亂咁開始

一眼睇穿左

唔主動呀佢算啦

攰到仆街但係 休息果日真係要黎休息架

咩都驚就唔好開始

我話想一齊，人地唔敢咋

追女唔拖得

唔記得加密

咁咪勇敢啲

會唔會係一日可以就可爆po

開咗新po啦

識左幾耐？

推爆個post先

表白啦 仲拖

刻不容緩呀

Long time no c 巴打final?

好似搞到del咗電話咁

其實tg唔好咩

Whatsapp唔係靚啲咩

?